乃木坂46討論區#61：聖誕快樂！！！

LIHK乃PO呼籲:
「不要緊
你還有乃團」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

与田祐希ファースト写真集『日向の温度』
12月26日正式發售

若月佑美１ｓｔ写真集 パレット
堀未央奈１ｓｔ写真集 君らしさ
新内眞衣１ｓｔ写真集 どこにいるの？
松村沙友理１ｓｔ写真集意外っていうか、前から可愛いと思ってた
發售中

乃木坂46 19thシングル「いつかできるから今日できる」
發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

有2個 推邊個

各位今晚做好安全措施，平平安安，祝大家聖誕快樂
係時候朴暈自己

留名

乃木坂46討論區#61: メリークリスマス

唔好意思
大家請移玉歩